只有大宋，只有大明，沒有中國

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

黃色經濟圈的障礙

國都點都應該係南京

汴京先係

有冇妓院推薦

可以加多句口號：天滅中共 反清復明